我阿哥話自己要讀pgde唔再上校園台鳩噏俾咗個ac我:0)

認住條撚樣
下年Cu pgde ft 中文唔過170條女人型

你啊哥過街老鼠嚟 好多人block咗佢
所以應該都冇人想知佢將個ac畀咗邊個

靚唔靚仔

似王俊凱
不過其實我不是中文科

咁正
咁係咩科? 通常靚仔都是中英文

唔爆了

好啦，咁你宜家pgde grad左未